[TTV] PS4 Gundam Extreme Vs Maxi Boost On

比人屠埋呢兩個星期就棄game